諗到個新方法

其實都唔係咩新野，見到spotify個listening party function, 諗到全香港joim同一個party播同一隻歌, 比狗問咩事緊係話比黑客hack左。

如果大家已經唔記得過去一年我地為咩而行出嚟，為咩而憤怒，請入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

推